蒙面法果陣大家叫都唔撚帶，依家有肺炎個個都帶

蒙面法都唔洗死